{
  "Record meetings, get transcripts, and access meeting notes automatically.": "自动记录会议、获取记录和访问会议笔记。",
  "Your tl;dv API key. You can find this at https://tldv.io/app/settings/personal-settings/api-keys": "您的tl;dv API 密钥。您可以在 https://tldv.io/app/settings/personal-settings/api-key中找到它",
  "Upload Recording": "上传录音",
  "List Meetings": "列出会议",
  "Get Meeting": "获取会议",
  "Get Transcript": "Get Transcript",
  "Get Highlights": "获取高光",
  "Import a meeting or recording from a URL": "从 URL 导入会议或录音",
  "Search and list meetings": "搜索和列表会议",
  "Get meeting details by ID": "通过ID获取会议详情",
  "Get meeting transcript by meeting ID": "通过会议 ID 获取会议记录",
  "Get meeting highlights (notes) by meeting ID": "通过会议 ID获取会议高亮(笔记)",
  "Meeting Name": "会议名称",
  "Recording URL": "录制URL",
  "Meeting Date": "会议日期",
  "Dry Run": "干路运行",
  "Participants": "参加者",
  "Search Query": "搜索查询",
  "Page": "页",
  "Results Per Page": "每页的结果",
  "From Date": "起始日期",
  "To Date": "截止日期",
  "Only Participated": "仅限参与者",
  "Meeting Type": "会议类型",
  "Meeting": "会议",
  "The name of the meeting or recording": "会议名称或录音",
  "Publicly accessible URL of the recording. Supported formats: .mp3, .mp4, .wav, .m4a, .mkv, .mov, .avi, .wma, .flac": "公开访问录制的 URL。支持的格式：.mp3, .mp4, .wav, .m4a, .mkv, .mov, .avi, .wma, .flac",
  "The date and time when the meeting occurred. If not provided, the current date will be used.": "举行会议的日期和时间。如果没有提供，将使用目前的日期。",
  "Test the import without persisting to the database": "测试导入时不坚持到数据库",
  "Email addresses of meeting participants": "会议参与者的电子邮件地址",
  "Search for meetings by name or content": "按名称或内容搜索会议",
  "Page number to return (default: 1)": "返回的页面编号(默认值：1)",
  "Number of results per page (default: 50)": "每页结果数 (默认：50)",
  "Search meetings from this date": "从该日期开始搜索会议",
  "Search meetings up to this date": "在此日期之前搜索会议",
  "Only return meetings you participated in": "仅返回您参加的会议",
  "Filter by meeting type": "按会议类型筛选",
  "Select a meeting": "选择会议",
  "All": "所有的",
  "Internal": "内部设置",
  "External": "外部",
  "Meeting Ready": "会议已准备好",
  "Transcript Ready": "字幕已准备好",
  "Triggers when a meeting has finished processing and is ready": "当会议完成处理并准备就绪时触发",
  "Triggers when a meeting transcript has been generated": "生成会议记录时触发",
  "Markdown": "Markdown",
  "\n## Setup Instructions\n\nTo use this trigger, configure a webhook in tl;dv:\n\n1. Go to your tl;dv dashboard\n2. Navigate to Settings > Webhooks\n3. Add a new webhook\n4. Set the **URL** to:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n5. Select the **MeetingReady** event type\n6. Choose the scope (User, Team, or Organization level)\n7. Save the webhook\n\nThe webhook will trigger whenever a meeting finishes processing.\n      ": "\n## Setup Instructions\n\nTo use this trigger, configure a webhook in tl;dv:\n\n1. Go to your tl;dv dashboard\n2. Navigate to Settings > Webhooks\n3. Add a new webhook\n4. Set the **URL** to:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n5. Select the **MeetingReady** event type\n6. Choose the scope (User, Team, or Organization level)\n7. Save the webhook\n\nThe webhook will trigger whenever a meeting finishes processing.\n      ",
  "\n## Setup Instructions\n\nTo use this trigger, configure a webhook in tl;dv:\n\n1. Go to your tl;dv dashboard\n2. Navigate to Settings > Webhooks\n3. Add a new webhook\n4. Set the **URL** to:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n5. Select the **TranscriptReady** event type\n6. Choose the scope (User, Team, or Organization level)\n7. Save the webhook\n\nThe webhook will trigger whenever a meeting transcript is generated.\n      ": "\n## Setup Instructions\n\nTo use this trigger, configure a webhook in tl;dv:\n\n1. Go to your tl;dv dashboard\n2. Navigate to Settings > Webhooks\n3. Add a new webhook\n4. Set the **URL** to:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n5. Select the **TranscriptReady** event type\n6. Choose the scope (User, Team, or Organization level)\n7. Save the webhook\n\nThe webhook will trigger whenever a meeting transcript is generated.\n      "
}